飛撚完個髮仲似呀叔

屌那星

圖呢？

冇呀屌你老母

冇圖開咩post

你啱

喂，阿叔都可以好型架喎

你啱撚哂喇屌你老母閪

知錯能改

彌敦道9號？

改你老母閪

笑什麼 畜生！你也是大叔

剪柒左個頭係嬲啲嘅

嬲你老母
不嬲都咁柒

氹返

嗯嗯😌

算你啦😌

笑咩呀

開心笑

😑

夠膽就笑多一次